白色情人節

有冇人白色情人節唔係同伴侶一齊過？
大家雙方都冇提起件事 全日都冇見

屌你呀 冇女呀

Hi

就快有架啦

Same ？

你做我女朋友？

so what

我同佢地過